有冇人覺得誠哥骨子裏都係黃，只係一時被人誤導左先加入左組織！

誠哥咁聰明，甚至可能係假以效忠，身在曹謍心在漢，689 今次好大機會自己捉蟲了

底褲好黃

分化！blocked !

誠仔

可以唔入咩？
唔入肯定俾中聯辦針對

誠哥偽黃

做臥底

好明顯江派要奪權

誠哥一定係俾人用槍指住加入架😭😭
呢鋪唔計😭

支持分化大行動

我終於睇清誠哥 佢係投機派

如果誠仔出錢俾多幾架水炮車都係被迫架

買到每隻狗都有一支胡椒彈槍都係被迫架

唔好老屈誠哥

個個老人家深喉處啲痰都好黃嘅……

咁易畀人誤導會做到香港首富？！

要改名 : 再分化大聯盟

冇

唔好抹黑誠哥

曱甴王再出發